馬時亨果然係曾志偉親戚

真係全部都仆街來

你都係

五毛D wade

五毛關愛座hunter

當想屌7保皇狗佢會出來膠化個post 係咩居心

笑甚麼
你也是
諗住洗底呀？

屈蔣子投共俾證據la ,返去食文匯大公狗餅啦，

證據呢

佢好似同你立場一致喎，必須同泛民割裂

佢真係 ，

萬能key

老貓做咩

五毛腦魔